協肋露者牧師曾多次收到警方恐嚇要求立即道歉

協助露宿者的林國璋牧師3月3日舉行記者會公開有露宿者遭警施暴事件後，收到警察公共關係科（PPRB）警民關係組的來電，指記招會影響警隊形象，聲言內部確認並無進行類似行動，反問林如何「一口咬定」是警方所為，又要求澄清及更正！

管浩嗚管sir點睇